今日揸咪班人諗清楚今日出黎既目的未？

號口叫林鄭下台？

落台都會有林鄭一號、二號上台實行送中修例。

今日既目的同口號一定係返送中！撤惡法！

揸咪班人醒未？目標唔一致點齊心點團結？完全騎劫今日遊行。